點樣講嘢先至可以吸引到人哋嘅注意力？ 乜嘢先至叫做專業？ 志雲頻道

#九龍塘宣道小學 #工作紙 #言論自由

【時事短評】
點樣講嘢先至可以吸引到人哋嘅注意力？
乜嘢先至叫做專業？
志雲頻道
（2020年10月7日）

志雲頻道 stephenchannel
107K subscribers

點樣講嘢先至可以吸引到人哋嘅注意力？乜嘢先至叫做專業？

#九龍塘宣道小學 #工作紙 #言論自由